官媒認證 意大利首名確診者出院 為中國人 1月22日到歐洲

帶住病毒周圍去

14日潛伏期
match 晒

「這個之後的確是當時首例被確診的，所以意大利關閉了中國的通道。但是之後意大利做過調查，從病毒分析，首例意大利的是個德國人，他是起源。而這個德國人之前跟中國有接觸，因此得病。是首例但不是零號病人。這是兩個事。」
From微博comment，anyway都係講源頭係支那

真係好想見到呢啲大愛左膠比人教訓

有啲唔止14日囉

個post主應該好快被人查水錶

Chinese Virus

大陸人仲丁緊央視果單
意大利專家新聞
ff緊美國肺炎 意粉肺炎

事實嘅嘢無得呃

做左支那民族英雄
一個人反轉人地全國
中國可以借機提出支援，spin自己係救世主

以為係呢條女

夠啦
2月初free hug
2月尾爆發